（拋磚）邊個短髮鬼妹可以靚過佢？

Halsey 沒有之一歌又正

Ruby rose

不服來辯

樓主係基
已fact check

你個名

政治正確

基

樣差幾皮喎

睇左喱個先啦 冇得輸

成日唔戴bra

屌你老味連登真係好撚多基佬

自己J James Charles 啦

鬼妹定鬼仔

條女玩過3P

上半身男人，下半身女人

Kristen Stewart

冇人識欣賞